%---------------------------------------------------------
\section{Actores}
\dotfill
\newline
\begin{Actor}{Usuario} 
	\BRitem[Descripción:] El usuario será aquella persona que hará uso del sistema con fines informativos; además podrá convertirse en un Representante.
	\BRitem[Estatus:] En revisión.
	\BRitem[Responsabilidades:] Su responsabilidad se limita a: \\
	\** Consultar grupos y estadísticas del torneo. \\
	\** Registro propio como Representante.
	\BRitem[Perfil:] Se requiere que el usuario tenga un dispositivo con acceso a internet cuando desee interactuar con el sistema.
	\BRitem[Cantidad:] Tantos como personas interesadas existan.
\end{Actor}
\dotfill
\newline
\begin{Actor}{Representante} 
	\BRitem[Descripción:] El Representante, será aquel usuario que ha realizado su registro previamente dentro del sistema. Estará al frente de su equipo ante las autoridades, y tendrá la responsabilidad realizar los registros correspondientes dentro del sistema, cumpliendo en tiempo y forma.
	\BRitem[Estatus:] En revisión.
	\BRitem[Responsabilidades:] Su responsabilidad se limita a:\\
	\** Gestión de Jugadores; es decir, registro de jugador, actualización de la información de un jugador y eliminación de jugador.\\
	\** Gestion de Equipo; contempla la creación de un equipo, eliminación de un equipo, actualización de información de un equipo, visualización de la plantila de un equipo y la generación de reportes de plantillas.\\
	\** Solicitar cambio de horario de juego.\\
	\** Actualizar sus datos personales. \\
	\** Iniciar Sesión.\\
	\** Recuperar de contraseña.
	\BRitem[Perfil:] Se requiere que el representante de equipo tenga un dispositivo con acceso a internet cuando desee interactuar con el sistema.
	\BRitem[Cantidad:] Mínimo 8, máximo 16 (por Torneo).
\end{Actor}
\dotfill
\newline
\begin{Actor}{Coordinador} 
	\BRitem[Descripción:] El Coordinador será aquel usuario que fungirá como administrador del sistema.
	\BRitem[Estatus:] En revisión.
	\BRitem[Responsabilidades:] Su responsabilidad se limita a: \\
	\** Actualizar fecha de partidos.\\
	\** Crear Torneos.\\
	\** Asignar grupo a equipos registrados.\\
	\** Registrar resultados de partidos. \\
	\** Iniciar Sesión.\\
	\**Vetar equipos de próximos torneos.\\
	\** Generar Reportes; puede generar reportes de horarios de juego y de tabla de posiciones, también puede generar una lista de los capitanes participantes.
	\BRitem[Perfil:] Se requiere que el coordinador tenga un dispositivo con acceso a internet cuando desee interactuar con el sistema..
	\BRitem[Cantidad:] Al menos uno.
\end{Actor}
\dotfill
\newline