% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.
%------- REVISO RICARDO NEFTALI HERNANDEZ
%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
\begin{UseCase}{CU10}{Registrar capitan}{
		Resumen: El capitán ingresará sus datos para poder realizar el registro de un equipo y sus jugadores	}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem{Actor}{Capitan del equipo.}
		\UCitem{Propósito}{Registrarse.}
		\UCitem{Entradas}{Datos personales del capitan.}
		\UCitem{Salidas}{Mensaje de notificacion de registro exitoso.}
		\UCitem{Precondiciones}{El usuario no debe tener un registro en el sistema.}
		\UCitem{Postcondiciones}{El usuario registrado quedara con una cuenta activa de capitan en el sistema.}
		\UCitem{Errores}{Campos faltantes.}
		\UCitem{Tipo}{Caso de uso primario.}
		\UCitem{Observaciones}{}
		\UCitem{Autor}{Altamirano Lara Jesus David.}
		\UCitem{Reviso}{Altamirano Lara Jesus David.}
	\end{UseCase}
	\newpage
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Registrarse} en la \IUref{IU.0}{Pantalla principal.}.
	\UCpaso Despliega la pantalla \IUref{IU}{Pantalla de registro de capitan.}
	\UCpaso[\UCactor] Llena los campos correspondientes y presiona el botón \IUbutton{Registrar}.
	\UCpaso El sistema verifica que se hayan llenado todos los campos y que el usuario no este registrado. \Trayref{A} \Trayref{B}.
	\UCpaso Muestra el mensaje {\bf MSG10}``Confirmar Registro''.
    \UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{Aceptar}.
    \UCpaso Realiza el registro en la base de datos, (En la tabla de cspitanes)
	\UCpaso Muestra el mensaje {\bf MSG10.1}``Registro exitoso.''.
	\UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{Aceptar}.
	\UCpaso Carga la pantalla \IUref{IU.0}{Login}
\end{UCtrayectoria}

	\begin{UCtrayectoriaA}{A}{NO se han llenado los campos.}
		\UCpaso Muestra el mensaje {\bf MSG10.2}``No se han llenado todos los campos''.
		\UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{Aceptar}
		\UCpaso[] Regresa al paso 3 de la trayectoria principal.
	\end{UCtrayectoriaA}
	
	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Usuario ya registrado.}
		\UCpaso Muestra el mensaje {\bf MSG10.3}``Usuario ya registrado.''.
		\UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{Aceptar}
		\UCpaso Redirecciona a \IUref{IU.0}{Pantalla principal}.
		\UCpaso[] Termina caso de uso.
	\end{UCtrayectoriaA}
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.
